༄༊࿆真島浩 EDENS ZERO 動畫 前導視覺圖༊࿆࿐

明年的4月番

Cast:

四季:寺島拓篤

蕾貝卡:小松未可子

哈比:釘宮理惠

Fairy tail嚟嘅 真島呃尻我
人設跟到十足十我屌

好似冰佬ntr 咗露西咁

真島fan留名
漫畫出第一話已經開始追
Happy繼續出現真係好開心

呢套仲垃圾過妖尾

係 搞到唔想睇 好嘔心

露西咁撚肥既

依D身型先正常邊有咁多G奶大波瘦到骨咁除非假波